將軍澳黑警知法犯法

架綠van泊到出哂界佢都可以選擇唔執法

如果覺得交通擠塞可以報警求助, 報警時最好可以提供兩架車嘅車牌, 盡好市民嘅責任